[
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-咨询",
        "question": "请问488分山东考生中外合作会计能录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-志愿填报",
        "question": "您好 山东考生纯文529，排名114206，被贵校录取的可能性大么",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-山东女孩历政生专业486分，位次213101，能报考贵校吗？",
        "question": "老师，泰安女孩，有啥可冲的专业吗",
        "answer": "可以冲一下中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-网络与新媒体预测录取分数线大概是多少呀？",
        "question": "请问网络与新媒体专业今年预计录取分数和位次大概是多少呀",
        "answer": "13万以上有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-提前批",
        "question": "提前批省属公费农科生是有户籍限制的吗？比如说我的户籍地在潍坊，就能面向潍坊市就业？",
        "answer": "不定向招生 没限制"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-新农科实验班",
        "question": "是开学后分吗？怎么进入？",
        "answer": "直接招生 不选拔"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-录取",
        "question": "请问老师，湖北物化政534分，61929位次，可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-提前批",
        "question": "提前批录取毕业后能否考研",
        "answer": "公费农科生？"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-录取",
        "question": "请问老师湖北考生物化政534分，能上贵校吗",
        "answer": "多少位次"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-地方专项",
        "question": "地方专项主要在哪些地区呢？需要相关材料吗？",
        "answer": "你可以百度一下山东省地方专项查询一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-咨询",
        "question": "请问中外合作专业山东小语种专业能报考吗",
        "answer": "中德合作专业可以，中英合作专业建议谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-法学",
        "question": "法学录取对单科成绩有要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-湖北考生选的物化政",
        "question": "湖北考生位次74433有希望嘛",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-咨询",
        "question": "老师您好 山东考生化生地557分位次64963，能报考本校农学（新农科实验班吗）或者调剂到这个班",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东农业大学",
        "title": "山东农业大学-湖北考生选的物化政",
        "question": "您好，湖北考生考的518有希望录取到贵校嘛",
        "answer": "多少位次"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-滨州医学",
        "question": "请问贵校对于吉林省投档比为多少 吉林物理类373 位次62069 有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校实行的报录比为1:1，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-咨询",
        "question": "老师天津考生12966，有希望进临床医学专业么",
        "answer": "考生您好，可以用您今年省排名的位次与我校往年在天津临床医学专业录取的最低位次进行比较，若您的位次优于我校往年录取最低位次，是十分欢迎您报考的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "护理学是否存在选科要求",
        "answer": "考生您好，2024年我校护理学专业要求选科为化学。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "公共事业管理山东文科491位次202413有机会吗",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-投档比和转专业",
        "question": "老师您好，我想咨询一下咱们学校的投档比和上了大学之后的转专业要求",
        "answer": "考生您好，我校实行的报录比为1:1，具体转专业的相关要求请参考滨州医学院教务处官方网站下发的转专业相关文件进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "山东政史地501位次177754报考贵校希望大吗？推荐什么专业",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "山东物化生564临床能录取吗 口腔能录取吗",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "广西物化轩总分485分，65,911位置能被贵校中医学，临床医学，儿科学录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-山东，488 物化地 能否报该院校，录取率是多少",
        "question": "位次在20万",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "吉林物化政455位次38787，报考贵校临床，预防医学或医学影像技术有希望吗(不学生物对录取有影响吗）谢谢解答",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。我校2024年的选科要求是物理和化学，不学生物是没有影响的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-报考临床医学",
        "question": "安徽考生，物化生组合，高考553，全省排名61736，有几成把握报考贵校临床医学",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-公费医学生",
        "question": "请问报考公费医学生录取后能直接报考硕士研究生吗",
        "answer": "考生您好，公费医学生本科毕业后可以进行硕士学业就读，就读完毕后再服务定向城市也是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-报考",
        "question": "山东考生物化政499 位次181011 不报考贵校中外合作 请问其他专业报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-山东考生报考咨询",
        "question": "山东物化生考生，分数540分，位次91668，报贵校医学影像学专业有希望吗？",
        "answer": "考生您好，可以用您高考排名的省位次与近三年的省位次进行综合比较，若您的位次优于我校在该省往年录取最低位次，是较为推荐的。"
    },
    {
        "schoolName": "滨州医学院",
        "title": "滨州医学院-录取",
        "question": "临床医学2023年平均录取分数及最低位次",
        "answer": "考生您好，临床医学在山东省2023年录取最低分数为554，录取最低位次为68382。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-咨询",
        "question": "广西物理434 位次105600这样有机会上吗",
        "answer": "因外省招生计划少，名专业招生基本是个位数，所以毎年的招生分数差别比较大，招办一般不预估分数。可让外省考生参考“济宁医学院招生办公室”微信小程序-历年分数，查询近五年分省分专业录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-录取",
        "question": "甘肃考生理科402排名76813有多大几率被贵校录取",
        "answer": "因外省招生计划少，名专业招生基本是个位数，所以毎年的招生分数差别比较大，招办一般不预估分数。可让外省考生参考“济宁医学院招生办公室”微信小程序-历年分数，查询近五年分省分专业录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-1.甘肃理科分数414位次71365，能被录取吗?",
        "question": "2.对单科成绩有没有要求 3.是分数优先，志愿优先还是专业极差",
        "answer": "没有单科成绩要求，按照分数优先的原则进行投档录取。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-山东政史地497有希望报考本校吗",
        "question": "山东政史地497有希望报考本校吗",
        "answer": "可以试一下英语、市场营销、公共事业管理专业"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-录取",
        "question": "山东考生物生地508分位次158584可以报考本校什么专业",
        "answer": "预防医学、医学检验技术、、临床药学卫生检验与检疫14万以内建议报考 制药工程、生物制药、康复治疗学、护理学、计算机科学与技术、药学、中药学17万以内建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-录取",
        "question": "湖北物化生510分能报考贵校的临床医学专业吗",
        "answer": "因外省招生计划少，名专业招生基本是个位数，所以毎年的招生分数差别比较大，招办一般不预估分数。可让外省考生参考“济宁医学院招生办公室”微信小程序-历年分数，查询近五年分省分专业录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "因外省招生计划少，名专业招生基本是个位数，所以毎年的招生分数差别比较大，招办一般不预估分数。可让外省考生参考“济宁医学院招生办公室”微信小程序-历年分数，查询近五年分省分专业录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-山东",
        "question": "山东物化生490分，排名204108，那些专业可以被录取",
        "answer": "可以试一下信息管理与信息系统、市场营销、公共事业管理"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-报考",
        "question": "你好，安徽考生物生地组合，485分，位次147667，报考贵校的管理学有希望吗？",
        "answer": "因外省招生计划少，名专业招生基本是个位数，所以毎年的招生分数差别比较大，招办一般不预估分数。可让外省考生参考“济宁医学院招生办公室”微信小程序-历年分数，查询近五年分省分专业录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-录取",
        "question": "公共事业管理山东文科491位次202413有机会吗",
        "answer": "可以报一下试试，"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-环境",
        "question": "你好，我想问一下贵校医学专业女生的宿舍是几人间，有无空调、风扇、独立卫生间、淋浴室？还有就是宿舍对床上用品是否有要求？另外宿舍可以挂遮光窗帘吗？谢谢",
        "answer": "宿舍有4人间和6人间，有空调和独立卫生间。床品可以自带也可以来校后购买。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": "因外省招生计划少，名专业招生基本是个位数，所以毎年的招生分数差别比较大，招办一般不预估分数。可让外省考生参考“济宁医学院招生办公室”微信小程序-历年分数，查询近五年分省分专业录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-录取",
        "question": "山东484物化生能被哪些专业录取概率大？",
        "answer": "可以试一下信息管理与信息系统、市场营销、公共事业管理"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-护理专业是在哪个校区",
        "question": "护理专业是在哪个校区",
        "answer": "护理学专业在山东省济宁市太白湖校区"
    },
    {
        "schoolName": "济宁医学院",
        "title": "济宁医学院-山东考生",
        "question": "山东考生物化地490分位次205177，报考贵校有希望吗？哪些专业",
        "answer": "试一下信息管理与信息系统、公共事业管理、市场营销专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校的数字媒体艺术，服装陈列，服装设计与工艺，服装与服饰设计，大数据与会计，录取吗？机会大吗？投档比是多少，会被退档吗，可以专升本吗",
        "answer": "1:1投档，录取希望较大，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东纯文362录取几率大吗、有什么推荐专业吗",
        "answer": "除计算机应用技术、大数据与财务管理、机电一体化技术、计算机网络技术、大数据与会计、网络新闻与传播、新闻采编与制作之外的专业都可以填报，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校文化艺术和新闻类录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，建议多填报几个我院专业，增加录取几率。新闻类专业录取分数较高。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "你好，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-山东服装",
        "question": "老师文科302位次242461有机会录取吗 不挑专业服从调剂 贵校今年在河南招生计划是多少啊老师都有什么专业",
        "answer": "有希望被录取，具体招生计划请登录学院招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有很大希望被录取，欢迎报考山东服装职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "你好，录取希望非常大，建议把自己喜欢的专业按顺序填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-河南考生",
        "question": "河南理科272分有希望报考贵校吗，哪个专业我可以报考",
        "answer": "你好，有希望被录取。填报自己喜欢的专业即可。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "山东省文科265可以报考吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "你好，可以报考大数据与会计，该专业在广西招3人。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-山东理科生409有机会上三加二大数据与会计吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二大数据与会计吗",
        "answer": "机会很小。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-录取分",
        "question": "去年理科录取分多少",
        "answer": "去年理科最低242分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东服装职业学院",
        "title": "山东服装职业学院-服表女",
        "question": "我重庆艺考生专业215文化296有机会被录取吗",
        "answer": "你好，我院在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "有希望，可以冲一冲，所对应的本科院校"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611",
        "question": "您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611，超本科线7分，有机会被贵校动物医学专业录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-专本贯通 山东考生",
        "question": "报夏季高考3+2专本贯通动物医学，会被强制与合作企业(山东仙坛股份有限公司）签合同吗，会被强制去实习吗，有实习期吗，实习期在本科还是专科阶段呢？总的来说，这与本科校企合作有相同点吗？专科阶段允许考英语四六级吗？本科可以考研吗？493分可以报上吗？",
        "answer": "校企合作需要去企业实习，如果不想去对应企业，可以报考普通班，自愿选择实习单位，可以考四六级，可以考研，这个分数我校专业都没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-畜牧兽医",
        "question": "河南文科生392位次133921被畜牧兽医录取的可能性大吗",
        "answer": "希望不是非常大，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-广东考生物理433分排名267890是否稳进动物医学？",
        "question": "第一志愿填报，可以稳进动物医学吗？动物医学三加二是只服务于山东考生还是对所以该校动物医学都有效？",
        "answer": "希望非常大， 专本贯通仅面向山东考生填报"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-山东考生女物化生455",
        "question": "能报考贵校哪个专业，是不能专升本",
        "answer": "我校普通专科专业均没有问题，希望非常大，可以参加升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-录取",
        "question": "广东物理419，排名29万，报考贵校 宠物医疗技术 专业机会大吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-咨询报名",
        "question": "辽宁考试446能报考3+2贯通么？如果不入学后有机会可以申请3+2么？",
        "answer": "专本贯通面向山东的考生，外省的无法报考，也无法转到这个班级"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-女生",
        "question": "去年读畜牧兽医的女生多还是读动物医学的女生多？各有多少人？今年新入学女生安排住六人间上床下桌吗？去年畜牧兽医和动物医学各有多少个班？一个行政班有多少人？外省学生会独立编班吗？是否可以提前选舍友？",
        "answer": "动物医学女士偏多一些，应该不会是上床下桌，外省不会独立编班，宿舍随机分配，每个专业基本在20个班左右"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-录取",
        "question": "湖南文科358报101专业组希望大吗？ 宿舍条件怎么样",
        "answer": "录取希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-报考",
        "question": "今年文科生只能报动物医学和畜牧兽医两个专业吗",
        "answer": "对"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-3+2专本连读四川文科449有机会吗？",
        "question": "3+2专本连读四川文科449动物医学专业有机会吗？",
        "answer": "专本贯通面向山东省考生，普通专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-动物医学",
        "question": "四川文科449有希望报考动物医学专业吗？",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-录取",
        "question": "老师，河北考生382能上本校的动物医学吗？",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东畜牧兽医职业学院",
        "title": "山东畜牧兽医职业学院-山东3+2",
        "question": "山东考生，物化生428，报考3+2动物医学能录取吗？",
        "answer": "希望不大，往年在460以上"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-山东现代",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的护理专业录取",
        "answer": "这个成绩应该是没有问题的，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-录取",
        "question": "河南文科443 位次83677 想报护理 有机会录取吗",
        "answer": "有希望的，可以报考试一下，不过也有可能无法录取，去年的录取分数线文史类是474，不过河南省的文史类控制线比去年低了37分，这个成绩还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-关于录取原则",
        "question": "河南美术考生今年是按什么原则录取的呢，",
        "answer": "文化成绩和艺术成绩各占50%，计算出综合分进行录取"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-请问山东物化生457，位次287640可以报考贵校本科吗",
        "question": "期待您指点迷津",
        "answer": "请说明问题"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-山东美术生，综合457.5，能报本校吗",
        "question": "谢谢老师回答",
        "answer": "去年山东省的综合分在500分左右，这个成绩可能偏低"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，有希望么？",
        "question": "老师您好，我是山东的舞蹈生，综合成绩389.75，位次5152，想报考咱们学校的舞蹈专业有希望么？",
        "answer": "去年在500分左右，这个成绩可能偏低"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "这个成绩可以报考录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "分数可能偏低"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-山东现代学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "这个成绩报考应是没有问题的，你可选择我校的不限科目的专业，财务管理、汉语国际教育，市场营销，物流管理等专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "有机会，但不是很大，去年各专业录取最低分在460分左右"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-甘肃省理工类394分，可以报咱们学校吗？",
        "question": "计算机系类的专业",
        "answer": "你的成绩可以报考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校工学或医学作为第一志愿录取希望大吗，如果被读档会被退档吗",
        "answer": "没有统计位次，只统计了成绩，河南省我校理工类最低录取分数是429，在这个成绩以上录取的机会还是很大的，如果投档的话，我们会正常录取，一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "录取的希望还是很大的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-编号",
        "question": "市场营销的编号是什么",
        "answer": "请查辽宁的填报指南丛书，我们也没有看以相关书籍"
    },
    {
        "schoolName": "山东现代学院",
        "title": "山东现代学院-口腔医学",
        "question": "请问贵校口腔医学是否有专升本？有联办本科吗？",
        "answer": "可以升其它学校的此专业本科，我校暂没有本科此专业"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-山东民舞录取",
        "question": "老师山东艺术舞蹈175.86分文化课349分，排名4873，综合392分贵校有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-河南文科373分，位次454000名，考该校被录取的概率大不",
        "question": "河南文科373分，位次454000名，考该校被录取的概率大不大？被录取到畜牧兽医专业的概率大不大？",
        "answer": "很大"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-报考",
        "question": "江西物化生308分可以报考贵校吗？报考会校食品检验检测技术专业有希望被录取吗？该学校投档比是多少？",
        "answer": "可以报考，希望很大，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "河南理科230可以报贵校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-录取",
        "question": "您好，河南文科类考生，想报考贵校的机电和机械制造专业有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-山东夏考物理化学政治",
        "question": "我的夏考成绩206 可以报考该校哪些专业",
        "answer": "收费较高的专业"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "江苏理科328分，有机会补贵校录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "有，你到网站参考参考去年的分数"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "老师，没有高中学籍可不可以报考贵校",
        "answer": "不行"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-潍坊工商职业学院",
        "question": "老师好，想咨询一下，河南文科231分，报考畜牧兽医专业，有被录取的机会吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "河南理科270分可以在本校录取什么专业啊？",
        "answer": "你到网站看看河南去年的录取分数，参考参考"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "河北物理362分，位次319005被智能控制技术和食品生物技术录取的可能性大么?",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "淄博文227可以报我们学校吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-山东高考",
        "question": "物化地299录取希望大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学检验技术 医学影像技术 康复治疗技术口腔医学技术 婴幼儿托育与管理 录取吗",
        "answer": "录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工商职业学院",
        "title": "潍坊工商职业学院-河北省女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "有风险么可以报考哪些专业",
        "answer": "可以报考，录取可能性很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-寻问",
        "question": "福建考生385有机会上吗？",
        "answer": "2023年计划是3个，历史类390，物理类370.今年计划扩招，是62个。可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-报考咨询",
        "question": "贵校有订单班或者校企合作吗？就业率怎么样",
        "answer": "登录我校官网查看一下招生简章。就业率可以。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-高考录取询问",
        "question": "历史320能进那个中铝直通班吗",
        "answer": "重庆2023年计划数是8个，分数线是253分；今年计划是30个，扩增了。你可以报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-录取",
        "question": "您好，老师。山东考生 理科 393分，位次427772，能被贵校电力系统自动化技术专业录取吗？",
        "answer": "2023年电力专业分数线是368，你这个分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "去年理科是308，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-录取",
        "question": "你好老师，山东政史地考生382分，有望被学校的大数据会计专业录取吗？",
        "answer": "去年是379分，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "2023年重庆理科分数线是342分"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-志愿",
        "question": "志愿报名",
        "answer": "可拨打咨询电话0631-3793001,0631-3793002进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "不提科目要求。因为是第一年招生，没有分数线作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-山东理科录取",
        "question": "山东理科336分 位次53万，有机会录取到本校吗",
        "answer": "可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-录取",
        "question": "广西文科最低录取是多少分",
        "answer": "2023年是240分"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校大数据与会计，新能源汽车，电力系统自动化录取吗",
        "answer": "2023年理科分数线是308分"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-高考录取询问",
        "question": "重庆历史类320能不能报考贵校机械方面的",
        "answer": "可以报考。2023年重庆历史类分数线是253分。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-河南录取",
        "question": "河南文科考生 261分 位次291722 报考本校能被录取吗机会大吗",
        "answer": "2024年第一年在河南省投放招生计划，文科共计投放23个计划，可以尝试填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东铝业职业学院",
        "title": "山东铝业职业学院-录取",
        "question": "河北男，理科290分，可以报考这里吗？",
        "answer": "2023年物理类录取分数线是360。可以尝试报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-问题",
        "question": "请问是1：1提档录取吗 请问宿舍怎么样 请问浴室有隔间吗",
        "answer": "是的，按照计划数1:1比例录取。宿舍6人间，浴室为智能单人淋浴间，设在宿舍楼连廊，洗浴便捷。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 电气自动化，食品安全，计算机网络技术录取吗",
        "answer": "非常有机会，我校今年首次在安徽理科设置招生计划，建议第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "录取希望非常大，建议第一志愿报考。我校今年有4个3+2高职本科贯通培养专业。前三年在专科学校培养，符合要求的学生，后两年到对应的本科学校就读。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "你好，我校不在湖北进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-山东商务职业学院",
        "question": "四川理科364位次27341被贵校录取的可能性大吗？贵校的投档比是多少?贵校今年计划在四川招生多少？",
        "answer": "录取希望非常非常大。投档比例1:1，我校今年在四川理科投放招生计划20人，欢迎报考。具体信息可以登录我校招生信息网查询。https://zs.sdbi.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-山东物化历452",
        "question": "能上贵学校吗？有哪些专业可以选择",
        "answer": "这个分数录取我校所有普通类专业都没问题，放心报考。具体招生专业，可以登录我校招生信息网查询https://zs.sdbi.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "录取几率非常大，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-报考",
        "question": "山东史地生426报考我校有希望吗",
        "answer": "希望非常大，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定的风险，建议把我校专业放在首位志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "中外合作办学专业可以试一试，普通类专业有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "分数优先还是志愿优先，可以上一般专业吗",
        "answer": "有希望的，建议第一志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-录取",
        "question": "分数360，位次387938有希望录取电气自动化技术吗？",
        "answer": "希望非常大，建议第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，建议第一志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-山东商务职业学院录取咨询",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望非常大，建议第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-商务",
        "question": "你好 四川理科303报贵校的计算机应用技术，有机会被录取嘛",
        "answer": "机会非常大，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-河北省，女生物理组387位次293104录取希望大吗",
        "question": "可以报考哪些专业",
        "answer": "希望很大，建议按照个人喜好顺序，填报我校在河北物理组投放的所有招生专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山东商务职业学院",
        "title": "山东商务职业学院-请问山东录取",
        "question": "山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "这个位次报考我校一般专业还是有希望的，可以登录我校招生信息网，参考往年录取分数线。https://zs.sdbi.edu.cn/info/1028/3323.htm"
    }
]